[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (157) 鳩mo問候區Call out battle

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

彭狗又要爆喊

有啲屌打全場

好難唱

耶撚會唔會太屈

唱得好快…………

冇諗過會係電視聽得番fir嘅歌

呢d先係唱歌囉

離開笨笨的世界

好能正牙屌

頹佬味

個三枝酒加三罐酒 好似係到祭花姐咁

嗚呀
kimman好撚正呀
Wild又得 文青耶撚歌又得

差唔多集集都食一次

好撚嘈

佢唱唔到rock味

全晚表演最好係佢

Kimman 示範咩叫唱歌

劍文真係正過方方

劍文好撚型

編曲出出地事

Kimman輕取
但評判要扮難揀

啲假音好撚勁

想學jj但完全差十皮

擺脫乖乖仔形象 正

佢係咪好有經歷

同右雨比會好啲囉

型撚到

咁多個男佢唱得最好

叫得too much

木耳

好正

正

好過以前淨唱慢版耶撚歌好多

型棍喎

佢成個表演抄林俊傑

KP嗌到

好靚仔

我覺得快左少少

花蛆

耶撚尾能柒到

KP

棒棒的世界

甩甩地 唱得太快

笑死

明顯係

贏啦

嗰兩條女

劍文唱到我們的愛咁難唱仲唱得咁正

Kp

I love you

KP jm9

屌佢老味 好普通咋wor 仲要唱錯歌詞

花姐濕哂

花姐

佢deserve more

新po表白benben

男聲真的好型

靚聲大叔

好聽到。。。

kimman好撚型呀

屌打

好撚型

kimman好L正

留鬚有啲似王杰

花姐kp變迷妹

佢中間嗰個位好似快咗少少

牙慧叫到成個當5姑娘睇港男咁

KP叫春叫到

型到癲

硬係覺得佢個表演怪怪地

花蛆痴q左線

kimman今日好有型

我屌爆個鼓手啦 打左d咩出嚟

唱得好正
但
同隊band唔夾ge

"等~~~待" 個等字好似走左一野

kp好煩

枱面好多植入式廣告

勁有台風 屌

我們的愛

Kimman真心唱得幾好

KP痴撚線

彭導做乜撚
好撚over

km都有好大嘅可塑性

Kp濕哂

KP喊乜春

KP癲咗

執返個mic stand未

好靚仔啊

好正！好型！

Kimman啲佬味正撚到

型到仆街

Kp做乜9

kp出晒水

癲撚咗咁

係靚仔嘅

音樂搶過個主角

好呀

強尼果邊多人到

痴撚線 靚仔到 好撚好J

kp痴咗

唔band ver會好啲

吹大咗

黃劍文好正啊

睇彭秀惠大頭睇到自己隻眼好痕

kp做乜

kimman好撚正

編得太快

好難聽喎

宜家係咪唱得正常少少就會高潮

KP又喊

花姐同kp水災了

好勁

我鐘意方方多D

有咁正咩

彭秀慧叫春咁

Kp係咪癲㗎

KP 濕哂了

好靚仔呀

Kimman ！！！！！！！！！
好撚正好佬好man！！！！！
小妹濕撚晒！！！！！！！！

KP叫春

KP再誇張D啦

彭瘦胃濕晒

我媽話佢似地盤工人

贏唔到misha 既

Kp又喊

我男神蕭敬騰個版本正d

影到KP好老

好靚仔呀！！！

唱功真係無得講
但我鍾意方方個表演多

kimman 個 feel 好似 WHIZOO 個 will
都係搞笑＋佬味

好撚正

欣宜家越嚟越招積喎

邊個又喺到叫 難聽到

Kp又鳩叫

kp痴咗線

越嚟越唔鍾意KP

抄林俊傑

花姐出晒水

花姐KP痴左線

喊撚夠未呀KP

Kimman

kp cls

Manson老婆要勾佬了

Manson老婆 (我) 已經接受左喇

的確今晚表現麻麻
聽返啲正常發揮既佢喇

係charm嘅

花姐濕晒

Kimman I love you

好撚型呀屌你老母

係好聽到會想loop

決定將kimman由sp升格到老公

好普通喎
咁耳熟能詳既歌
係咁錯歌詞
爆又爆唔上
好響邊

方方抵輸啦

花蛆噴到成地水

我覺得好睇囉
Joyce又講中

KP 拖拖個地下先

Ben

KP眼淚多d定manson fans多d？

扮rock，但其實唔係嗰回事
啲反應洗唔洗咁誇張

花姐同KP=姣西

Kp 好似睇韓仔既𡃁妹

真係濕撚哂

方方係好但kimman贏晒

嗰嘢尻叫flat咗

但整體好有突破
田園情歌王子轉唱rock
唔怪得方方會輸

花奶收聲未

陳柏宇收皮啦 唱春秋

KP哭了

Over咗

彭狗又喊

彭秀慧又over 晒
今集喊咗十公升未？

今集b組兩個好過a組

KP做乜嘢

快咗都幾多下 應該係編曲問題

呢個look好唔襯wor

點解我覺得純粹換左套衫同多左隊band
唱出黎都係一樣

欣宜個咀好撚閪

嚴唉 又要拖地

KP對眼盲未

同感，個鼓顯得佢好明顯差少少

DLLM KP又喊淚線有事就去睇醫生啦

36歲

我覺得唔好聽
呢個編曲太嘈

其實係幾撚型

個人覺得方方個表演既完整度高啲

想問又有咩感動位喊到

捉唔到拍子

唱得真係好一般

彭家麗好撚偏心 方方可惜

花姐使唔使發癲

啲人話佢人品好wor
Btw咁耐都無人提佢係藍定黃既？

係咪得我唔識欣賞
淨係覺得喺度9叫

Kimman plz

想追撚含
方方好可惜
但Kimman 真係好撚正

覺得可以再唱得好啲

manson 都唔夠fight

Kp 係咪有病 又喊

如果係完整版一定可以

喊撚完未呀屌 集集都bill撚曬眼水咁

估 3:2

Kimman la

喊到

唉 方方輸得唔抵 Kimman咁堅

點解要強調36歲呢

咁都有得屌

暫時得kimman有好突出嘅改變
其他就做返初選嘅自己

kimman好charm

劍文 睇到眼濕濕

成日扮感動

方方睇到閪哂

啲戲又多又唔討好

後台三條女濕哂

其實方方唔差喎

耶撚己拎廢中火火鐵票

Kp 痴咗線 confirmed

叫靚仔都要喊 KP搞咩

難度分高少少

呢組真係慘 高質對決

其實方方一定好過佢

真 我都覺得B組個round好睇啲

認真 今次唱得麻麻
編曲又怪

火火似乎記得佢

KP愛如潮水

真係要high到咁咩

kimman好可愛呀

呢個真

花蛆做乜撚嘢

唔夠力喎唱得

日日喊 好撚假
日日喊 好撚假
日日喊 好撚假
日日喊 好撚假
日日喊 好撚假
日日喊 好撚假

少少吹大咗

kp又濕唒

其實唱歌只係叫正常

佢嗌嗰度有少少唔啱音

方方我又唔覺得唱得有幾好聽

只屬平穩

Lomman好好多

原來已經36

Kimman好正呀

你姓彭？

陳栢宇收皮啦，唔講個女咪又係無新聞

你有冇聽原唱？

覺得方方同表哥有啲似樣

如果唔係唱個節奏有d急會更好 不過會去YouTube loop

有冇kp個gif

其實唱得咁好聽咩？
只係好過其他參賽者o者

Kimman支持區！！！！！！

佢把聲long唔起band sound
講真我鍾意Fongfong多啲
好鍾意有心思設計嘅表演
但Kimman係穩陣嘅

講句公道說話，方方同Kimman兩個表演都好好。兩個都應該十強。NY可摸以讓個位岀嚟？

c9見到 偶像咁

Jason 開始9 up mode

型係邊撚度唔明

呢round 就兩個都水準上
同上round 相反

劍文好L型呀

方方3 Manson 2

真 kimman未又係唱歌

個look仲好old school 講到尾都係田園風

有咩咁好睇 照抄林俊傑個表演

抽籤真係好on9

點揀

玩抖陰

我覺得一般
想上又上唔到
好吃力

Cover點都有自己風格架啦

真 唔值得叫晒出黎
成個比賽質素太低

其實都係改一改歌路..

有冇人同我一樣 覺得彭秀慧似有抑鬱
佢應該要睇下醫生
集集都喊

太造作

欣宜d 評語真係最高質，係咪一次都冇剪走過

懷疑KP 隻眼有問題

kimman無得輸

成個精神病人咁

Joyce做評判好好

睇住佢越嚟越癲

新post表白咕姑顧
好掛住佢嘅造星item次次搞到我流馬尿

Kimman型啊

陳柏宇好正

打和？ 獎門人咩

栢乳咁串做乜

認同

頭十幾集就女參賽者集集喊煩到過閪
而家就kp集集喊 令人好撚反感

KP 要睇眼科

Ny浪費咗個位
方方

點解係佢兩個對

有冇復活賽呀

個個都係自己諗表演
個黃劍文抄足JJ

Kitman型棍到

Oscar 番咗黎

方方啦

真 方方進步咗好多同埋今晚好好睇

全尼又全能MC

Fongfong依家咁睇又唔差

同意

係... 我個人嚟講真係唔buy呢啲

其實抽籤賽制錯撚曬

呢首始終最正

因住比人話盲屌

牙醫啲friend
近朱者赤近墨者黑嘅示範

劇本o黎

林峰快能啲投票foul自己啦

依2集mischa表演真係屌打

邊到淨係鳩叫臨尾先入黎睇？

做戲姐

好好笑

kimman

但佢都算唱得好好
佢本身係跳舞

其實呢兩個都值得留低

強尼vs劍文 邊個唱得好d

咪係 最尾嗰段一樣 不過佢上唔到人地咁高

日日喊 好撚假
日日喊 好撚假
日日喊 好撚假

個樣好撚老

日日喊 好撚假
日日喊 好撚假
日日喊 好撚假

個樣好撚老

越嚟越鍾意Princejoyce

Kimman不紅，天理難容

廢話少講啦

Kimman啦 有咁難揀咩

你睇吓其他先啦
大炒喎

痴線 你隻眼有問題呀？

方方 樂壇？

方方其實都值得入10強

聽完之後覺得造星2班人高幾班

隻眼有事

KP 應該想俾kimman屌

好charm呀

香港仲有樂壇嘅咩

真隊band好好聽

真係有咁正咩.......覺得一般咋喎
上兩季好似大把人唱得再出色啲
mc jer嗰啲

覺得Manson好適合演蒙面超人

一齊做過chill club

啱啱真係有人問

陳柏宇係唔係唔識中文啫
cls

咁撚誇張

方方個樣其實幾撚正

方方
kimman

吹大左喎陳伯

兩個鬧交

二汶:

日日喊 好撚假
日日喊 好撚假
日日喊 好撚假

個樣好撚老日日喊 好撚假
日日喊 好撚假
日日喊 好撚假

個樣好撚老

陳柏宇：「中意你選擇嘅choice」

噏乜鳩啊 ... 收埋你啲英文啦

花蛆係度食雪糕

睇路啦

CLS KP

假撚到

kp

中國好聲音好好多媧

牙醫朋友有質素

同感
唱功ok還ok
但都唔夾首歌，無咩feel

邊度好聽，唱唔到上去

唔識欣賞後者⋯編曲有心

KP做乜鳩嘢屌二汶

Kp淚線洗唔洗睇下醫生

KP鬧lam2 jm9

柏乳好好人

咪係 連登仔話好聽就好聽啦搏乜鳩啫

好似藍燈次次都贏咁

搵人封閪左個姓彭對閪眼

今集係突破大賽
等manson 突破唔到

Zeno 唔係對住佢。。。根本有機會入

因為樣衰

因為係田園歌手扮rock

Kimman好正

你真識食

連登仔鍾意

直頭編曲都一樣

屌 方方點會係樂壇希望

接受咗+1

靚仔

方方唔好彩啦，對右雨 n y食硬

kp同二汶笑死

KP發狗癲發到

半決賽仲用啲咁鳩嘅制度

全藍

Foul返NY比佢兩個入啦

全kimman

唱出黎力量唔夠 淨係聽到嗌

竟然開林卓廷

似平時好大壓力

林卓廷又得閒返呀

Kimman賣萌呀

次次都係紅燈輸

佢有一集唔食嘢先係新聞

估佢唔到.....

一面倒？！

大炒

無計個個都唔唱得

講到有幾難揀

5：0

又5:0

兩個都普通地好
btw Jason好似訓導老師，好驚聽佢comment

50

仲要5:0 好癲

冇得咁 尋晚固定都走左

火火又話好鍾意

以為3:2 點知5:0

其實方方有誠意d
男既太似林俊傑

林卓廷：？？？？？why me

全藍 好勁

有冇咁sad

方方

啲人話alin藍嘛
但manson仔玩抖陰又無事

屌你5:0

又炒 紅色贏過未

5:0 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

方方
我想睇方方更多呀

聽過JJ唱就覺得冇咩特別

笑得好靚

Kp:我抽方方你就睇路啦
2汶：（駁唔到）

又全藍
次次都係紅色輸

唱得一啲都唔好聽，點解講到咁好聽。

又扮難揀

kp去睇醫生啦

下竟然係咁

好掛住牙左有冇迷左黨

陳柏宇啲英文好撚尷尬

其實兩個都一定可以屌打豬突

5:0咩癡線

呢round 真係冇造馬

方方有貢獻可以比到樂壇？

方方好好

啱啱講到咁激 結果全藍

精神病患者 岩岩青山走出黎

方方好大體 好真心

唱歌真係屌打造星3 家陣咁多dancer

童年回憶嚟
但kimman呢個COVER真係冇驚艷到我

互sell

下屌 fong fong輸啲乜

5-0

manson BB都好得意

5:0

得罪講句
我覺得kimman喺哩個節目嘅格似真基督徒多過似耶撚
無是非 識欣賞人

kp喊夠未

劍文係突破自己 但唔覺好睇
方方個表演好睇喎 又完整好多

有咩可能5比0
Kimman唔係真係唱得咁好

少癲 全藍 kimman

嘩 十強名單要全中了

咪就係
欣宜就話唔識字啫

有冇link
冇聽開

牙tank會唔會呷醋

竟然係林卓庭

40幾歲
日日喊 好撚假
日日喊 好撚假
日日喊 好撚假

個樣好撚老

方方點解人咁好

方方好人...

仲要幫佢sell好人到

方方慘被大炒
祝福你

方方好大方

場場都係第二個出場贏

有

又好難揀然後全藍

kp又喊

呢2個似真frd

兩個都好好人真係

因為4p is awesome

識do呀方方

方方呢啲咪正常囉，喊喊喊喊乜春

兩個都屌打manson

黃劍文原來36歲

似追呀tank撚含

5:0有啲癲

之前講到有幾好點知一讚賞盞都冇

方方咁樣其實好大方 好得體

方方好正

人地加拿大讀書架喎

Kp好癲

竟然5:0
方方態度好好

方方人品真係幾好

5:0 真心咩

冇zeno mischa咁真心

方方好撚好人

有嗌就贏㗎啦，好似支那啲show咁

佢前傳mv都好搶鏡的

方方is so nice

方方方

characteristic

呢一pair

方方

Btw劍文

show blocked user賀錦麗
你鍾意喇我係有質素既張夫人 唔會同你嘈

viu可唔可以cut咁啲kp鏡頭

方方
輸咗仲sell kimman

B 組battle唯一一雙真感情

佢啲拍子好似一直都麻麻

林卓廷或成最大贏家

方方好睇啲

方方真係大方

機率嘅嘢你唔識架啦

真兩個都好

有冇人睇到旁邊肥仔嗰度有幾多個人睇緊

好大方

珍

方方係個好女仔

方方反cup dancer

MansonBB

佢好大壓力

Bye bye dancer fong

方方真係好好人
之前99強又教人跳舞

方方就算攞冠軍都係鍾意做返dancer
比kimman啱㗎啦

方方好善良

心態好好

係咪紅色掣壞咗

De ja vu
B組vs B組
A組 vs A組
5:0

彭狗食屎啦

因為個個都覺得Kimman好少少

兩個都好好 邊個入都值

大方方

真

請問林卓廷咩意思?

數學題：求彭秀慧身體水分組成比例

造星2 B4屈到仆街

欣兒又浪對波上枱

收皮啦屌陳葦旋果陣又咁撚凶狠

係比右雨好啲但只係唱k水準

可惜，覺得方方個表演技巧無咁高但無咁悶

牙tank:斬左劍文隻手

方方輸
驚老咩

係 改都唔改，星乜，以後都係抄？

佢地好好

輸左有得俾kimman攬攬 抵啦

方方 respect

表白埋方方

劍文
我流緊口水了

頭先見火火係咁fing個頭就覺得好好笑

方方今晚follower直線上升

方方又cute!又大方

其實整體方方個表演豐富啲好睇啲
Kimman都係唱歌

Shut up! Shut up! Shut up!

4P 盲粉好多,大家頂住

跳唱呀
把聲絕對有可塑性

感都無燈？

雖敗猶榮

痴線 集集都喊到慘過d參賽者

又話B組相處好差

Contribution

方方表現得好大方 好有風度

欣宜對波佔左半個電視機畫面

真，個種演繹真係好支那

方方係好女仔

佢係真基督徒 以前有聽過佢嘅佈道會講佢嘅經歷聽完之後好欣賞呢個人

見到oscar bb

方方一盞燈都冇 真心咩

方方不嬲好人

card slash zeno

睇得出性格

欣直對波擺上檯

十強依家全中 cy真係有得入

對方方改觀

全藍咪姐係個個都覺得方方好 但kimman更好囉
3:2既話係假到仆街

方方出到去前途都會好好

方方好大體

痴線J下仔都咁多負皮

方方表演意料之外

應該唔係預測啦 一早錄好 純粹流出

抵贏
但方方表演同個人嘅性格都好抵支持

Rider啲男主角十個九個都好靚仔+之後做埋一線男演員

方方如果以後做舞台劇，一定入場支持

好可惜

方方雖敗猶榮

今次Manson係嚴重失準，冇得兜
不過佢仍然係木無表情先係我覺得唔開心嘅地方

點解會輸

其實我鐘意方方多d

人地英文好似係叻的

其實依種battle方法好似有d唔公平 明明兩個都可以入十強

點解方方可以完全無失望嘅感覺 超大方

造星永遠都係小組賽好睇過個人賽

方方咁識做已經贏咗

方方抽籤運差

又好聽又靚仔

呢批評判最廢

5：0睇落係大比數，但對每個評判嚟講覺得kimman好方方少少少少就夠嫁啦唔好太上心

由頭嘈得落尾
可能都係聽慣左原唱ver 多啲鋪排

同埋啲歌詞可唔可以熟啲先唱

方方一開始都有幫一個唔入圍既參賽者練舞同排舞
好好人

B組得兩個好人 就係呢兩個

叫NY嘔返個位出嚟俾方方就差唔多

100%閪水

5:0? 又唔覺kimman咁好

邊有得咁比 我聽過小明
咁係咪Manson頭先表演連99強都唔值得入

方方做得好好喇

睇得出佢真係開心地離開

都show下張票呀起碼淨係自己望完就講

方方前哨戰果陣好似有教人跳舞

Kimman 係唱得好，但佢個表演真係無特別囉。

真名單

應該最尾用返唱功tecnhical去決定搞到5-0

係囉 我都覺得佢好啲

點解你會覺得陳柏宇識字
佢加拿大人黎架喎

琴晚ig live都喊

方方份人睇落幾friendly

車尾燈都未追到喎ching
盲撐都有個限度

繼續伴舞

全部都係C字頭

同zeno 做W 超人

做咩咁憎彭秀慧

KP隻眼哭到盲未

女版健吾foul走我左

鐘意方方多啲

真mean

好在佢唔係o係郵局做

喊得仲勁過參賽者

方方好靚呀！！

kamen rider……

開concert要有dancer

上YouTube search 林俊傑 我們的愛, 蝗節目 唔想推

陳伯吹到勁誇

好想瘋狂聽佢講英文

唔緊要
佢已經行得好遠
陣間入到可能又被人話契仔

方方值得十強囉

100%淚水

未知於5：0吧

kp好假

Manson都俾人屌打

其他人真係

這樣已是很足夠

返去做dancer 啦

個男人侮辱咗FIR

淨係聽到狗吠聲 唔知佢地dl左抖陰未

學jojo 個講法
個表演無乜厚度
當佢唱歌比賽咁睇
唔係專業歌手水準
甩beat 聲薄 唔夠氣
當然好過好多人 但人地表演有編排有諗野
佢就食老本齋唱 唔覺有咩突破

方方原來carry 左 ab ny 咁耐

但方方初賽正d

有冇睇錯
結他手係高佬

100%

明明之前連登個個都屌佢

佢啲表情好煩

仆街個十強名單又中

垃撚圾 抄林俊傑抄到一模一樣 登方方唔抵好慘：（

有跳得又唱得樣又靚性格又好

KP點解喊極都有眼淚

exac7ly佢平時都係句句英文架啦

得成隊B3 friend到叫秀慧

加拿大人黎架喎

喊撚夠未

好人先要Tank

方方完個反應真心respect 大方方

方方唱到唱K咁，無咩星味

運氣都係實力黎

又講道理

方方ig 係？

Goro都黎幫拖

剪片狗又撚
個預告剪到2:2...

彭導呢round咩事

Jason又講經

係比較感性姐 唔似抑鬱喎

kimman啦

yes
CC

Kp:「你做得好...（唔知講咩好） 漂亮呀」

佢舞已經100分
唱又唔差 多啲training 真係好有potential

4/10

識啲嘢wor

suda

個樣野即係咩姐屌你廣偉

係咯 一聽就知

你去聽下啦
佢個演繹方式完全係抄JJ架

廣偉噏乜鳩

方方一燈都冇…………

又話好難揀

評核師冇咗

下集又係垃圾

根本鬼佬講野就唔會咁在意grammar

係咪屌鳩毛

下集出豬突啦屌

What is that

Kp喊足全場

直頭麻麻

應該搵Joey Tan 執執個音樂底

BEN

秀惠到底有幾多眼淚

Ansonbean收咗Judas皮？

timo

佢個底一時三刻都係改唔到
頭先以為扮華仔佢樣都chok埋

如果樂壇係呢個質素咁就真係沒落

好自戀嘅自信

屌 欣直

彭導一喊 把聲都變埋

口水佬陳伯

姐姐好鍾意呀

二汶KP又互屌

Benben

是咪喊一喊show錢加五百

ben正到

牙Ben

上年投mc
今年投kimman

Kp 偷望鏡頭

clsjoyce 做咩

行得架喇花姐

好人黎
preround都幫其他人準備

欣宜濕左

對人林善就當人好佮?
俾人踩緊自己專業喎家陣

方方性格應該唔錯

豬突

judas

呀Ben

二汶做咩咁嬲

姐姐好鐘意肯定係ansonbean

Goro係度既

NY好似啲鴨咁

林二汶個仔？豬突

嘻小瓜

玩爛咗

anson bean
ben
judas
仲有邊個？

咁超越唔到啦，飛兒把聲靚

唱得到都無計架

我覺得係睇到自己啲學員 有進步做得好嘅正常反應嚟 佢哋相處得咁耐一定會有感動㗎喎所以見到佢喊又唔太反感

真，好唔真誠

係咪話benben炫耀技巧

頭先Ansonbean成個Rain咁

最憎人炫耀xxx 9成9又係鳩ben玩骨折

princejoyce起痰

死啦係咪benben

契豆出黎屈機

欣直把聲

係咪屌鳩豬das

聽日有Benben

呢班評判個個9up

香港樂壇最缺就係跳舞女歌手

欣宜流水 一定又係ansonbean

人地外國長
你扮乜撚語言天才

最憎人show off技巧
牙ben

ansonbean又搞到姐姐們濕晒

凌空拋mic

唱左咁多年都唔紅
....其實算把啦

睇到目前為止，大家覺得三季邊季最唔好睇
我覺得第二

性格好好但真係冇星味

姐姐好鍾意❤️ 大獲

希望係

BenBen

benben

NY比咗幾錢

Ben vs John?

你班友又玩到人del ac

Ben Ben聽日

NY陪酒

阿Ben！

下集全A?

個預告好好笑
花姐

贏人品

董驃係咪要準備執包袱走

ansonbean係咪對ben

同男朋友一樣

戥Kimman 佢擔心⋯⋯
幫仔幫到出晒面？

豬突走未

胡鴻鈞

屌 唔好....

方方
我想講我好中意你個演岀
你輸係輸在抽咗支下下下下下簽
你比某啲十強更值得十強位置

聽日邊位踢走Judas
恩公

viutv組女團

KP好假好煩

唱歌感染力有就有

都入10強啦

恭喜方方甩到東莞味

John vs Ben
契豆 vs Judas

我覺得好唔同喎
兩個演出都鍾意
同埋唱歌進步好多之外
舞台表現力都好咗

咪係，扮撚哂好女仔咁

聽日有Ben

方方

你跳舞好好睇，支持你！

所以個賽制好撚有問題

二汶KP捉咗NY出嚟做男寵

身型線條好撚正wo

反感得好緊要，假到痴線

Tank真係執撚到

話說點解咗多集都無見過tank

方方好有愛！！ 100分

好撚仆街

柏宇暗示自己係藍？

好型

屌你Airpods Max

花蛆直認做馬

係

ben對john？

Joyce肯定係睇咗豬突
跟住問What is that

聽日有BenBen！！

應該係鬧john 牙？

Ansonbean
Judas
John (？
牙Ben

請尊重

方方由第一集人好到最後一集

Ansonbean vs Timo
Judas vs Ben
???

似係ben對john

最右個個終於出聲

咁就要睇下佢決賽攞第幾

唔怪得感覺咁熟

邊個黎

又A對A

Agree 唔覺佢屌既有咩問題

鍾舒漫，春卷

胡鴻坤

kimman真係好正氣

究竟係同ansonbean定benben講

Agger

Ben John ansonbean，仲有邊個？

我覺得佢似講笑 其實佢好鐘意 唔好信八婆呢D說話

ansonbean

好撚假 做戲

通常viutv係咁剪：
我最憎人showoff 技巧
不過你個performance好好睇

你個人就係不斷做返自己嘢
20強只係進化版pre round

TB女out未

似牙豆

方方性格好好
我記得佢初選幫過另一個參賽者，好無私

30幾歲仲係靠抄

但係佢如果要行呢條路嘅話
要預受好多負評囉
之前爆璇出啲跳舞歌勁多dislike

方方真係幾好 一路都冇留意佢

同今集表現真的差好遠

之後個句肯定係讚啦
Cut到咁

朱突

佢黃嫁喎

唔屌得？

還父

芳芳話唱得好歸于waiwai
好掛住waiwai

有豆豆

一早應該啦

真心好呢樣

快啲多啲人投我kimman
起碼冇3甲都想佢第4呀

二汶拖住ny?

對上集right breast或者NY都贏左100條街

愛德輕易鍊成

佢唔想努力了

剩返得Judas魚腩 抽中佢出硬線

timo會唔會係壓軸出場
我好心急呀

2個都拖住

頭先咪出咗 攬方方

唔好啦 真係好鍾意方方

Ny做乜坐咗喺二汶隔離

但係bonebreak係其中一種舞蹈點叫炫耀

方方心態好好
pre round幫人已經對佢印象非常好

(個樣mk不是罪)

無睇前面今日先知有方方而個人
屌乜鬼陳葦旋而度都一樣把人屌

睇欣直個樣係真屌喎

二汶同彭導中間點解有個坐台？

希望方方未來可以多啲跳唱俾我地睇

如果唱做飯rock版 仲正

CY到底打邊個魚腩

我都好擔憂

應該係

經歷過當年寫blog年代既話
佢成篇都係英文夾兩粒中文字

快啲開套港版特攝劇佢做
1:氣質適合
2:演技要求唔高，可以當磨練
3:可以劇情搞下bl吸腐女
4:唔洗唱歌

Benben要加油

人腳有邊幾個先

下 唱唔中喎 有啲位好虛
又無belting又無rap

真心博鏡頭

連燈風向轉得快是常識吧

最憎人show off skill。。。但你令我心服口服

個個都覺得劍文好少少 驚自己一票出事就變成5:0
上個星期好似有巴打講過一次

咪係，dancer個字好失禮你咩

俾人話契仔咪契仔 你地ian撈得幾好

馬曉晴好正

甲鬥王

佢跳多啲舞可能好啲

因為甩左odi自然甩埋東莞味

話個樣 你話身形

Ben同John呀

屌 睇唔到 掛住睇呢到

ben ben

第二季我剩係睇咗有mirror嗰part同決賽
個咩呀魚完全唔知做乜9

黃詠詩應該係曲

豆贏十條街 條毛跳舞好柒

個語氣似係講笑
我最憎人炫耀技巧 然後我又鐘意 嗰啲

Ben聽日骨唔骨折？

百事請埋blackpink賣廣告
成個品牌明星效應到

契豆算好運

Foul咗就去同princejoyce拍富貴迫人2021

公式嚟

上年MC

cap佢 sd比佢 恥笑

等睇董驃點輸

講真骨折睇第二次已經嫌悶 又唔係馬戲團

到副歌失晒控咁
根本捉唔到beat

陳廣偉係到扮哂pro咁

呢個節目態度重要過技巧
真心說話
觀眾有眼睇
反而會紅丶仲多人支持啦！

只要衰左一句說話
就永不翻身

同地球一樣

肯定講緊骨折ben

欣直個格

变身

689

可能一齊睇john

Judas可以休息啦

老實講 如果佢對Alina個組都食硬

好似外國讀書的

屌那媽本身dancer咪就係伴舞果啲
果單野講都講到口臭
佢都叫對人林善？
比閪方批鬥完，陳葦旋都無反擊佢
係慢慢用實力證明閪方on9

佢個feel似劍崎一真多啲wor

兩集都係mischa 最撚勁

係味又要嘈dancer事件了

黎了 kimman都有人反了
連登仔不會令人失望

Ben 會唔會又用番果招

唔好咁講
右雨都仲係有

睇十強名單應該唔係

ansonbean屈爆judas啦

好期待聽日

蔡楓華

我屌笑死

佢同JJ應該差唔多大

好想睇佢仆街了

次次新評判嘛

正wor
係唔係真係有

同簡迪一樣

鳩毛/卡文

佢上Whizoo嗰陣話自己筋肉哈比人
應該真係好大隻

鬼食泥真係cls
點解可以無提
（可能有 但無剪 咁點解zeno就需要剪出黎）

廢話之王

但欣直仲係story扮ben架喎

好似上round朱薰咁講野

係 上一round 剪到豬突又喊 黃真真又mean人做唔到星 仲以為豬突走得

應該係讚來嘅放心
類似係我最憎人show off，
不過你真係好撚勁咁
相信牙ben！！

唔明點解要搵個唱功神台級既JJ黎比

其實佢都好慘
咁骨折係佢強項黎
又可以impress 人
用都好正常

真契仔

Ansonbean收Judas
Cy收Timo

2個連登仔唔中意既 都會反底

po下ig叫下佢be appreciated 都叫屌得狠？
巴打係咪比人講一二句粗口都會喊哂口嗰啲嚟

陪酒

咁樣實支持cy

其實要當佢popping breaking個啲咁睇
係舞蹈種類嚟

方方適合做專業dancer

Bonebreak係一種舞黎
唔跟音樂跳先係馬戲團

明明上次爆旋表演勁後就狂屌方方

丫E 我不想努力呢

但二都好多高汁表現
B3 B4 Lokman組

好擔心Benben

應該 豬突vs Ben , 豆 vs 毛

咁佢都好辛苦喎

肛仔

@timo

真 柏宇喺加大拿大架

講到好似真係抽嘅一樣

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (158) 鳩mo問候區Call out battle

次次見到佢 佢都係喊緊

好仁有無食過

方方唱到咁都有人吹奏
難怪ny 都話表演好

CY唔係大魚腩咩

但都係飲返可樂

dancer屌打邊個呢咁

同singsing一樣 又係mk樣但真心好有義氣嗰啲

CY真係壓軸

可能有新招黎 聽日睇埋先講呢D啦

Waiwai

前面吹到好似好大改變

第二季啲人係參齊但都有好多好野
利申山下見聽到而家都咸

人地Rehearsal 果陣又唔專心掛住食嘢，到on show又喊到佢

可能呢度啲巴打黎

其實佢拍過 香港大師

穩世歌神

NY鬼食泥勁嚴重

幾時到鳩毛 想睇佢比人foul

今日
方>劍文>Alina >Manson